Repositori ini menyimpan beberapa berkas yang berkaitan dengan proses pendaftaran ulang penelaah internal perguruan tinggi ke Simlitabmas NG 2.0. File utama adalah [Motivasi menjadi Reviewer](https://gitlab.com/derwinirawan/motivasi-menjadi-reviewer/blob/master/motivasi-reviewer.md)